[有圖]有條自稱famj嘅黃絲又係屌手足。。

新手第一次開po

同一個post都可以開咁多story嚟屌，真係叻
仲有我記得上年水砲車岀動個時，佢話過要射死哂我地呢啲爆徒
可惜冇cap低如果唔係畀你地所賞下
條famj仲要將自己電話放喺ig bio到，睇嚟佢都幾想大家夜晚提佢屙夜尿

記得善用不推文回覆
仲有睇完就去做任務啦

唔可以攞佢嚟同我地比

咪就係 仲要咁撚樣都叫famj

推1/10

推2/10

屌 我唔記得p牌推唔到post

屎忽鬼 3cm

竟然有人關注呢個白卡人士

假如有人俾人強姦緊，你同條女講仲反乜撚嘢抗呀都入左啦

Famj即系咩

mk仔女啲新名

佢咪就係呢啲咁嘅人囉 正一垃圾嚟

我真係屌撚爆佢老母
條友較左private 不過我都會照cap上嚟
條友成千幾個followers，我就睇下佢點樣揾係邊個做

on9仔一名

乜撚嘢黎

條友真係on9無極限 睇嚟佢真係好撚想人地call佢起身屙夜尿